有無用開咩package manager？

平時玩nodejs
bower
yarn, npm
brew

java就maven，gradle

好好用 你地用開咩

debian: apt

linux推廣靠你

高登嗰個似真心膠
連登呢個似假膠

pacman

香港 D 討論態度長期係對人唔對事

諗緊你哋係咪同一人啫...

第二句明顯係對人唔對事

我學緊maven
但gradle好似新d, 多唔多人用？

Gradle 既話 寫android studio 會用到 幾好用

Android :
Gradle

iOS
Pod

Php:
Composer

Nodejs:
Npm bower

另外呢兩款唔算package manager 但係通常用得npm 都用埋既打包tools

gulp
webpack

make, sbt

都無人提...何必強調